你心目中的理想男女朋友？

秒回我

秒回好啊

好窩心

高 聽人講 願意分享自己 共同話題 站係對方立場想

日日嗲我煩我check住我

各有各空間先係王道

洗唔洗有180cm高

你同樓上撈亂骨頭

你係咪A0？

不過秒回得黎大家都要有啲空間

差唔多可以
我得157

希望可以MEAN黎MEAN去
咁講下笑 會鬥下嘴
要玩得既

洗唔洗好大食

我都想 但女朋友唔係

好想被人控制

痴撚線 到你真係咁就會覺得好煩

去邊都管住哂

除左耶撚之外

要好小鳥依人
比我好強勢咁照顧

點小鳥依人

例如呢？

屙篤屎都要自拍報到

各花入各眼

打個飛機都要問你j緊邊個女優 \\\/

ex

姐係痴身d 有時候又傻下傻下咁
然後係可以比我照顧嘅
同埋比我強吻 本身反抗但之然又屈服
嗰下個感覺好正

我愛佢 佢又愛我 大家會互相遷就 咁就

咁你搵到你個理想對象未

我都好想男朋友日日check住我管住我 可惜佢比我嘅自由度都算高 我知一定有人會話到你真係比人check住就唔會咁講，但我真係好鐘意比人控制住嗰種感覺 成日向男朋友報到自己既行蹤會好開心，無論去到邊，做緊咩，睇緊咩劇，同邊個出街呢啲咩都想俾佢知

但同時，我都好鍾意管住佢 不過佢講過唔鍾意人控制佢，所以我都冇點管住佢了 但佢唔太控制我的

咩都同我講 唔怕我煩 互相遷就

互相甜蜜串嘴

唔好亂發脾氣、識理性分析、有基本邏輯、有獨立思考唔盲目跟風、睇新聞、唔太拜金

簡單嚟講就係完全同港女格相反嘅女仔 可惜現實係呢啲女仔萬中無一，點會比我遇到

高 運動形 大癲大肺 普普通通得啦

我男朋友就是最理想的

高度可以係街係床既時候都包得住我
有時小朋友有時要成熟
尊重 願意溝通 唔計較 樂觀
中意痴我但會比空間我
踏實勤力老實主動有承擔
係我唔開心既時候會陪住我
自動自覺同其他女仔保持適當距離
講完唔中意既野會盡力改

總之就好好啦 又型又高好驚佢畀人搶走

郎才女貌 祝幸福

會遇到嘅

專一 唔多情

最好就係有獨立思考同埋轉數快
好頂唔順蠢人，尤其係傻閪

btw想問男仔矮到唔過170係咪原罪

me都中意比男朋友管住
佢中意管我 我又中意管佢
我地好夾

矮仔多計

我同你一樣 我成日都自動報比女朋友睇我做緊乜，去邊，我好開心，但佢其實唔想知

佢又係比好大自由度同私人時間我

你喜歡就好

一定要大波淫底

想捉住佢佢會走 唔理佢佢又會痴實你 欲擒欲縱 中波可愛少淫底

高 瘦 病嬌 有腦有智慧 夠mean 專一 外冷內熱

你應該係想比人關心而唔係check
比人check仲煩過你老母， 回慢你一秒，又話去左邊

Same here 我都會好開心，雖然都知道我講唔講對佢嚟講都冇所謂

斜陰長髮

又唔係喎 如果有嘢做會回慢啲，我會主動提前同佢講，比佢知道我有嘢忙，會慢啲回。但如果係冇嘢做而回慢咗，比佢問我去咗邊，我會好開心，因為我覺得係佢重視我嘅表現 係咪有啲變態

起碼有張大學沙紙，無錢唔靚女年紀大過我都唔緊要
要小鳥依人，心地好，溫柔體貼同嬌嗲，聰明又會扮蠢嘅女人最得人愛錫
喺外人面前俾足面子我，私底下佢想要咩我都會盡量滿足佢

如果男朋友已讀不回我

我會stalk佢Facebook同ig

可惜男朋友唔太鍾意我管佢 但好彩嘅係佢都肯俾我睇佢手機

口水多過茶

我都會 之後如果俾我見到佢唔回我，但走去like人地啲相，留言，我就會開火

女朋友唔鐘意管我，又唔鐘意我管佢，本身又好獨立好成熟，搞到無乜拍拖feel

尤其係講咗早抖後仲去like啲j圖

你有冇試過同女朋友講你嘅諗法？我前排同男朋友講我嘅諗法，佢話願意改變 我覺得你可以試吓

係呀係呀，好有同感呀絲帶 我仲會睇埋佢follow咩人

仲有，接受到我訓覺大聲扯鼻鼾

我唔知點開口，我唔想講話唔似拍緊拖，我驚會....

follow啲女星冇所謂

但佢係夜媽媽follow埋啲private ac

你可以send呢個po比女朋友

我試過篤爆佢

佢有咩反應

高過我 又唔會嫌棄我太靜 (其實熟嘅話我幾多野講) 有商有量 有上進心/領導力 幾鐘意被人lead住嘅感覺唔太鐘意做決定

我又係想有人lead住自己

心地好 識大體 獨立 不政治冷感 唔好太蠢 走肥

平時份人有領導力個啲fd我會覺得佢好charm 不過又唔好係太獨裁 總之想係有人帶住

紋身炸晒成隻手
利申 絲

中哂我心聲

去日本搵

初戀情人已經係

可以互串 好似兄弟mode又可以情侶mode
最好有d霸道
我有時蠢蠢地佢可以照顧我
可以一齊成長

基本條件都要高
收到

好似好著緊你好需要你咁

話唔睇錢就呃你（就好似男人話唔睇胸一樣）
我肯定會睇
唔好30歲人都係搵萬5

大我5年以上
大隻 微肥都得
但癡肥又矮一定唔接受

講對唔住，之後unfollow返，話下次唔會

無 已經散左 佢唔愛我 同返個人渣一齊

唔係原罪好似係
利申男朋友無170

真係㗎

都係睇個女仔介唔介意架姐
我睇內在多過外在既
我又唔係高
要咁高kiss好辛苦

啲女話要話過自己
通常我第一句就駁嘴
高你1cm濟唔濟
最後通常chok出嚟都係要高成個頭先得

通常都會咁問姐
咁佢地講到好似好冇所謂咁

通常女仔都中意高成個頭既
巴打試下搵個15頭一係

好鍾意有鄰家女孩FEEL, GFABLE既女仔
唔使靚, 氣質更重要
溫柔得黎有少少傻氣
好想瘋狂照顧佢錫佢
高度就唔好矮過155就得, 如果唔係覺得差太遠

高過我 鍾意9up 份人攪笑

我一六尾
想搵條女都難

冇target嗰陣會成日諗啲擇偶條件
但後尾中意個人好似冇樣中

聰明 忠誠
腳靚 長頭髮 口硬心軟 年紀大過我

一撚樣 我都係咁 認命

碌J 要夠大夠長夠粗 ，扑野有技巧 唔早洩 其他無所謂

就係現任

鍾意我

巴打你幾多歲

EX

不離不棄

可以俾我奶佢對腳

24，啱啱比個亂發脾氣、感性行頭、冇乜邏輯、鐘意跟風、唔鐘意時事、拜金嘅女仔賣甩咗

要識浪漫

女王型

大過我 矮過我
合眼緣 唔蒲

但太理性又比人話無聊

外貌身高都冇咩所謂 專一呢啲都唔洗講
但最緊要係要關心社會同留意時事

理想的男朋友係
佢會有自己的兄弟朋友
同埋自己的興趣
想法偏樂觀
自己追求自己的理想
對新聞有種個人意見
每件小事都可以分享
有問題可以發脾氣
但唔好超過兩日
工作忙既時候，問候幾句
可以一起少酌

吖屌，唔係我讚自己，我中晒
但都係俾人飛

鐘意我、秘回我便足夠了。

唔已讀不回已經好好

靚女、身材好、只愛我一個

睇人囉，可能大個咗覺得唔駛太刺激，平平淡淡都已經好開心

啱啊

最緊要係性格好
應該On9時可以好on9
要認真時好認真
會為將來打算

同埋要叻過我啦
因為我覺得俾男朋友教好正

而外表呢啲順眼就得
最好帶眼鏡
身高 170或以上啦

已pm

就係我老公

高 瘦瘦地 獨立 有主見 識時事國際 coolcool地 札馬尾 大眼 一齊做下運動更佳

講緊我? me 182

有冇人會搵同自己差唔多高嘅人
差1-2 cm 左右

識玩火車便當

秒回真係咁難咩
成日都突然無覆我
令到我覺得自己好似煩住佢
同佢講過佢只係一句話:唔好咁諗
其實你覆下我咪無事囉
又比一大堆藉口我話玩game又話無得玩好耐
同我出去個時又玩
r撚哂頭 淨係覺得自己比人hea緊

靚仔溫柔體貼尊重女性有男子氣概

只知道感覺失了蹤，不知道戀愛這麼重

咁下次佢搵你
你唔好秒回

女的 活的

正啊！

專一, 有原則, 順眼

咁似講緊我

又fg

要高過我
好笑 係好撚好笑嗰隻
句句都窒住晒 但係又唔會過火
聰明過我
錫我
一齊好舒服 乜都講一餐
有啲幼稚
有主見
獨立
唔樣衰就得

應該中哂

屌 你嗰啲我夠中哂啦 不過your face your fate

專一 一心一意愛自己一個 乜都諗左我先

認識下?

乜撚野開場白黎
認識下

專一 錫我 有安全感 成熟穩重 有＄ 大隻 大屌 溫柔

利申：我係男hehe

Tg?

nccoi

呢個post都可以有厹留tg識女
你兩個係咪dry到咁

我女朋友其實好好，但係好想佢管我多啲控制我多啲 ，但佢真係好忙冇乜時間去理我 ，我好愛佢我真係可以為咗佢做乜都得 ，但真係想佢care我多少少

大波 愛我

Tg: lee_1111

傾下計lol

我宜家嘅女朋友